kfc 幾時先整走條腸 同蛋

唔係個組合問題 係唔好食

點解唔肯整雞扒加鬆餅 加薯餅 加一塊熱香餅

反正都唔健康架啦 點解唔整個雙倍雞扒 巨人餐 比大食撚

俾人$33自由組合算啦，反正都係喺個櫃到照單執出嚟砌俾客

仲食KFC

仲食kfc

舊鬆餅根本垃圾

Kfc啲嘢食越嚟越劣 喂狗就差唔多

Kfc早餐好hea 9人

早餐係幾抵食
但真係肥到爆錶

加蜜糖就好好食

蟹柳芝士卷無左之後就不了

有好過咩？

無

以前個早餐卷好撚好食喎

利申好少食

個卷起碼有8~10年

以前食早餐都揀M記

kfc明明係藍，你居然要收5個負評